[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

《想見你》是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

武漢肺炎期間
大家都要戴好口罩
留係屋企繼續刷想見你

鳳南小隊Forever

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

Q:想睇台版 可以點？
A: 1)暫時可以選擇去 大劇獨播/dailymotion睇
2)或者轉台灣vpn
去kktv/fox+等其他有供應既平台收睇
（有d平台要ac, 如果你有香港既fox+
一樣可以登入台灣版睇）

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

沒想到，還能ㄧ起聽到這場演唱會⋯

都在的感覺真好，完整了我們心中的ending

伍夜夢迴

想見你

最後一支舞

謝謝伍佰老師

光漢fb/ig

新post留名

環真

睇返呢一吻 好想喊

留名

繼續不見不散

Lm

睇完想見你 必娶
之後睇咩好呢

lm

睇緊妖怪人間 幾好睇

想繼續睇佳嬿

小資女孩向前衝

小資女9年前嘅住嬿

長髮

鍾意佳嬿短髮多啲
想見你 必娶入面嘅造型都好好睇

每一個畫面背後都有一段故事，而自己瞭解才是最重要的。

柏宇fb

短頭髮好襯佢

新post留名先

愛的炸雞飯詐欺犯 劇照

仙女

係啵都未睇炸雞飯有無link

新po留名

「嗨，學姐」

中天播到第七集

暫時未有

#想見你不見不散

美好的週一早晨
祝大家如圖 ， 一＿ ＿ ＿

「植劇場」4年最強造星認證 許光漢、劉冠廷小苗變大樹

剛剛先睇晒全劇+彩蛋，三位主要演員都演得好好女主角 34 歲演返 17 歲都無違和，真係好癲

佳嬿真係完全唔似35歲

伍佰 live 好撚正

500 唱歌勁多手勢
以前有首 妳是我的花朵
佢跳四角舞 超好笑

伍佰 live 一定要講呢個，氣氛好撚正

利申：老粉

喔嗚喔哦 你是我的花朵～
呢首又係好正

Tvbs 4/26 播出 <看板人物-柯佳嬿>

Tvbs官方係播出之後第二日就會放上youtube
到時記得睇

第一次睇會覺得頭兩集好悶好拖睇多幾次之後就次次都喊到仆街

基本上我一開始睇係因為佳嬿
頭兩集真係邊睇手機邊睇 唔知講乜
之後就黎料
到左兩刷 集集都好專心咁睇

一開始頭兩集我係2x speed咁睇

我好遲先睇，知道話好多細節
所以集集都好留心睇
頭兩集唔知故事會感到悶
係但翻睇就好明白意思

好多劇都可以玩電話時睇
但想見你唔可以

同你地唔同，我頭兩集已經睇得好認真
已經好多位都觸動到

可能我係跟直播睇既關係

真係
要好留心

我睇頭兩集已經喊到傻咗

好記得第一次睇第4集個序見到子維原來坐左係雨萱後面個下勁震撼
即刻開返佢第一次穿越個part睇下有冇miss啲咩細節野

係呀 第一次睇唔會留意後面係邊個..
原來係子維

依家係咪冇晒13集版本嘅link?

+1 見到雨萱明明好傷心 但又要扮到好堅強睇到個心好痛

知唔知係韓國播係用返原聲加字幕定轉返韓配音？

應該係原聲加韓文字幕
佢所有promo片都係國語原聲

瞧我西裝筆挺的，猜猜我要去哪裡？

4月26日 18：00 / 22：00

#星期天晚上見

Tvbs看板人物 柯佳嬿

你仲有好多花絮同訪問睇

我睇第一集已經喊左

有無人會買？

第二次睇就會睇實後面

利申：已買
不過唔係特別版 即係無cat set帶

預售時買左

係 望到實一實
一開始子維係後面低住頭

上個post咪講光漢上左阮三个2既 竟然要用手機號碼驗證先可以睇

我諗.....遲d應該有人放上YT

我第一次睇嗰陣估到係光漢

唔好嬲...
唯有等人放上去

Same 演技真係好好

光漢可唔可以唱歌演戲兩邊走

唱歌好聽真係大加分
完美男人

唔該晒巴打

新post lm

哩度好多日第一日預售好唔專心返工
一開售我地都十幾廿人買

想見你 播出唔夠一星期
已經榮登韓國網站 台劇搜尋榜 第2位

1）惡作劇之吻
2）想見你
3）覆活
4）惡作劇2吻
5）流星花園2
6）極道千金
7）我們不能是朋友
8）環珠格格3
9）稍息立正我愛你
10）包青天（華視台版）

個post推得最快嘅幾個鐘就係個朝

果陣不斷補貨，賣極都有，以為多到無乜人買

博客來個數彈出彈入

今個星期播埋第3 4集應該會上第1

韓國應該都好大機會買個版權翻拍

台灣女子組合 晨悠 cover 想見你x3
好好聽

唔知點解覺得如果韓國翻拍會講少d 韻如 同俊傑 .
會focus 係雨萱同子維 d 愛情到

我第一次睇果陣 已經知套野要認真睇 所以我鼓起勇氣睇時 幾悶都堅持住 我頭兩集都有眼濕濕 生日蛋糕 同播片都係。其實好多位都好感觸

我係二刷先認真睇頭兩集
好大感觸...因為你知道之後既劇情...

我明呀 我二刷果陣都大感觸既 係兩種唔同既感動。
第一次我係為王詮勝死左 好唔捨得 而好感觸。
第二次我係更加明點解佢咁掛住王詮勝 咁想見佢
但我又已經知道 個loop 斷左 更加更加感觸

仲要知道 原來子維
係經歷過咁多野...先穿越到詮勝到
去追雨萱 愛雨萱
由其係入𨋢之後 回憶返咁多年生日既片段
真係好好好大感觸....

忍唔住睇多次頭兩集

我都想再刷 但忍下手先 太難抽離

諗緊刷多次定睇小資女先

你睇左必娶未？

睇哂啦好好睇
雖然劇情簡單，但男女主角都演得好有魅力，d鏡頭拍得好靚，同埋d對白金句幾深刻

必娶都幾好睇 不過勁唔想睇男二條線
我都未睇小資女 睇下先

係同埋套野sunny老師好無腦

勝男真係 衝動派

韻如 去左三立做後製？
三立 <就是這味>

佢個角色冇腦到睇到我好憎佢
點解可以又蠢又唔信自己朋友
男二同佢條線令我唔想二刷必聚

勝男真係差不多由頭到尾都無信過環真
仲話最好朋友

飛晒佢地嘅戲情

環真唔解釋任何野又係好難唔令人誤會...
不竟勝男認定自己最好朋友搶佢鍾意既人
不過懷秋 我真係唔識欣賞

一嚟就屌環真搶懷秋 完全冇fc精神
最癲係搞人婚禮

不過都幾似勝男阿媽個性格

我覺得郝萌係車到話勝男搞人婚禮嗰段好好
話勝男 你有無諗過如果環真因爲咁樣睇唔開
你會點 之後勝男唔出聲

我係環真我都嬲啦
咁多年好朋友 咁睇我

勝男咁既性格 同佢解釋
都唔會信.. 就係咁 環真做左十年衰人
反正佢覺得由高中開始 都唔會有人信佢
不如一直咁落去 習慣就好.....

不過有樣野我唔sure
郝萌最後有無比環真知佢中學就第一個心動果個係佢
如果有講 照計環真應該會好驚訝先啱 但又無交代到呢個scene

係囉 究竟環真一開始認唔認得郝萌
明明個shot出左咁多次
但又好似冇交代到

男二同埋郝萌老母真係飛住睇

雖然葛蕾（郝萌老母）個樣真係好趕客
但係佢演技真係幾好

之前睇過個訪問 編劇話一開始既序章
唔係全部都係真實發生
但係郝萌就係高中已經對環真心動
我自己諗應該係環真對郝萌係高中算係一面之緣
無郝萌對環真既感覺咁深刻
我諗只係劇中要形造
佢地一開始已經結下緣份既感覺
郝萌有無再講返都唔重要
重要係佢地最清楚大家既性格

幾多刷都一定會飛懷秋

我第一次睇飛唔到
二刷就飛硬 有喬喬都照飛

佢啲戲好老尷

真係 個樣我都頂唔順

樣就唔評論啦

淨係飛去睇佳嬿同邱澤都好滿足

呢排home office就快睇哂佳嬿啲戲
睇完想見你就即刻睇咗必娶 之後睇小資艋舺雞排英雄目擊者渺渺 再之後連勇敢說出我愛你同如果愛重來都睇埋而家日日喺youtube search佢啲綜藝痴線我都唔知點解咁想睇佢

柯仙嘅魔力

我見到未來嘅我

作為絲打第一次咁沉迷一個女演員

exactly 佢講啲嘢係真心好笑而唔係會搞到個場dead哂得以為自己好好笑嗰種而且佢對每一個角色嘅熱誠真係世界級 血觀音佢淨係去客串但導演話佢去咗拍攝現場10幾日學光漢話齋佢每個角色真係非柯佳嬿不可

我真係好鍾意佢
佳嬿絕對係性格令我咁鍾意佢
自問自己都係睇樣行先既普通人
但係佳嬿真係外在內在都一樣咁討好

真真正正專業既演員
但係我到而家都仲未睇 紫色大稻埕
好驚會訓著 但係而家講講下 好想睇
Netflix有 香港版都有

想問邊到睇到如果愛重來

我本身睇親古裝同民初劇都好眼訓我諗可能要睇哂佢所有訪問到最後冇嘢睇先會開嚟睇

我好怕古裝 民初/時代劇

轉左vpn 上愛奇藝睇原聲版
都係只可以睇到16集
之後要vip

所以佢嗰幾套古裝同民初我都冇睇連風中家族有少少時代感我都不了

點解台灣野成日都咁難搵source

因為套野係愛奇藝拍..
所以得佢獨家播

麻麻地鐘意個男主角 見到話係主要講個男主角 所以一直都冇睇
好唔好睇？

我都好唔鍾意張書豪
吳岳擎做男主會好好多
劇情真係一般 都係穿越劇
想睇佳嬿 都會推介既

未睇過如果愛重來 聽人講話好悶
但睇過人際關係事務所

我飛住睇

佢去拍咩劇

電影: 你的婚禮

仲以為海報都出埋
已經拍完

勇敢說出我愛你好唔好睇? 我見係賀軍翔同柯仙做幾想睇

佢呀媽真係成套劇最垃圾既角色 完全唔想睇
我情願睇表叔糾纏 接受唔到佢地一齊 都唔想睇男二 勝男同佢阿媽

同問

懷秋真係睇見都唔開胃

呢套我無晒印象
正無記得好老套既一開始係 敵對
之後慢慢變成師徒再變情人
可能都要搵返出黎二刷

同意 懷秋真係

建唔建議睇先

啱啱睇完第9集，睇預告好似會變月光寶盒咁

結果都係要去搵人仔……

有無巴絲啱啱睇完再建議
因為我真係唔太記得
唔想麻木推薦
不過我會搵返黎睇

佢簽左大陸公司

波耶波羅mi~~

等你睇左先

王子可以去埋韓國發展

我搵左好多都係支那配音 即刻唔想睇 想要link

ummm 見人見智 我唔係好中意睇男主角帶住個小朋友嘅戲 但其實劇情都ok嘅

有一幕 ，勇敢說出我愛你 同 小資女孩 一模一樣
又係柯仙打爛史經理枝酒

佢特登客串 又係姓史
我都記得呢幕

塊白板反晒光 睇佢地寫咩睇得好辛苦
最尾修個黃色笑話

獨／疫情擋不住「想見你」爆紅 許光漢包緊緊赴陸上工

希望唔好變質...

希望佢身體健康
咁嘅時期都要去支那拍戲

好多台灣既許太太都同佢離婚了

睇定啲先 雖然對佢套電影無乜好感
想佢拍陽光普照呢類戲多啲

係護旗手嘅前奏

404 not found

依據規定，許光漢將進行14天隔離，隨後在大陸展開一連串工作行程。
一連串...唔好變質呀

好想同Kathy仔瘋狂想見你

其實都好無奈 去大陸先係最快可以累積人氣同賺錢既發展方向

想一邊逐集睇曬佢地啲fb live 一邊二刷

現實問題...
人多就錢多
加上簽左約 無得唔去....
去唔係問題 賺錢無得怪佢
加上我都無資格控制佢
只係我作為一個好欣賞佢既fans
唔想佢因爲咁樣就去愛蟈 做護旗手
如果真係變質 對佢都非常之失望
但係現實歸現實..

「還不都是你害的！你幹嘛讓我那麼喜歡你？喜歡到，我如果不找到一個你沒有那麼愛我的證據，我就沒有辦法真的放下你……王詮勝，你怎麼可以這麼過分啊……你怎麼可以丟下我一個人……你知不知道，要自己一個人活在一個沒有你的世界有多難？」

呢幕......二刷三刷四刷都係咁催淚

我係度諗
如果子維自私d 唔上果個飛機
其實都可以break the loop又繼續幸福落去
不過係犧牲左兩個好朋友

#想見你不見不散
聽說接下來一週全台有雨
但看到子維、俊傑，想家編的心會是陽光普照的

啱啱youtube彈左出尼
柏宇真係好qq

如果佢break the loop 雨萱之後就唔會穿越返去
子維就唔會認識到同愛上雨萱 所以佢先去搭飛機

其實班友離咩婚姐 佢一早就簽左要拍架啦
拿拿林拍完佢 再接返多d 高質既咪仲好
我覺得唔係所有野係大陸就一定唔好 有問題
人係獨立睇架嘛 點解一定要歸類姐
我覺得只要佢唔做護旗手 唔講d 咩過份既野 都無咩問題
當然最好想佢係台灣發展啦

又唔可以怪台灣既後生對大陸既反感
政府因素又好 班藝人既言行又好
加上之前成班過晒大陸搵錢既都奶晒共
咩王大陸 柯震東
不過每個人既觀點都唔同
只希望光漢唔會變質

光漢

有冇人有睇如果愛，重來?

佢唔上飛機就會即時消失
因為咁樣雨萱就唔會回到過去, 兩個人唔會認識對方, 李子維唔知道有雨萱依個人
就算將來佢意外攞到餅CASSETTE 帶都無可能穿越去黃詮勝身上, 因為根本無可能去想念一個未見過的人

柏宇廣告時間

其實好難講悿 唔上機真係唔知會點
一定要上機/一定要死。
其實我反而係諗 最後結局燒左餅帶 stop 左個loop 之前
反正都會燒餅帶啦 點解唔拍陣拖先燒 開心多幾日，先燒都無問題架喎

如果真係要自私嘅話應該係老子維同雨萱相認後乜都唔好做就咁繼續生活落去不過咁嘅話謝芝齊就唔會穿越返去，雨萱亦唔會因為要救子維而3穿，因為雨萱無3穿所以韻如又唔會特登寫嗰句他就是王詮勝嚟吸引雨萱2穿如果雨萱無2穿即係之後嘅事又全部都唔會發生結論係做人真係唔可以咁自私

台版張曼玉

其實依點係編劇監粗寫, 引導個結局走向而家咁樣遮
陳韻如根本唔需要知道"李子維=王詮勝" 都一樣可以寫低個句話
佢只需要知道個句話係引黃雨萱第二次番來的原因就得
因為佢唔係要解迷, 而係要李子維鐘意自己, 致於王詮勝真正身份係點根本無影響
而因為陳韻如同黃雨萱係SHARE 記憶, 兩萱第二次番來, 已經俾左足夠誘因+記憶佢咁樣做, 就算無左雨萱第三次番來, 佢都一樣可以係日記上面咁樣寫

曾沛慈ig

咁明事理既仙女

張曼玉邊夠仙女靚

改左粵語詞 好好聽

仙女根本係cp粉

光漢同柏宇可以拍HIStory4

仙女係咪有個tvbs專訪 搵唔到

未播 今個星期日tvbs先播
星期一tvbs會放上youtube

謝謝

韓國熱門程度點

仲有青霞

又台南全智賢 又台版張曼玉 又台版林青霞

明金城武

仲有花東新垣結衣

尋日仲係第二位

小弟改咗首莫俊傑，希望多多支持

比莉姐真是太可愛了，好喜歡她。

居然亮出她跟孔劉的合照！

#曾經他在你的右邊
#現在我在你的左邊

佳嬿fb

詞改得幾好 我覺得有部份都好貼切韻如
巴打加油

去左間黃店食糖水 佢地連Last Dance同想見你
忍唔住跟住唱同掩埋隻眼

正呀 一路食糖水 一路聽Last Dance跟著啲拍子un👉🏻👀👈🏻

畢竟莫俊傑幾乎離不開陳韻如
所以點都會有關連

邊間

想知邊間x2

淘大有間叫小方糖

小方糖堅黃

佳嬿：「我覺得搞不好老天爺認為我在那時最需要這個獎，所以把獎給我，拿獎時我就有種『哇…突然鬆了一口氣』的感覺。」柯佳嬿表示這幾年才真的有種「感受到自己好像是戲劇圈的一份子，或有一種我準備好要加入演藝圈的感覺」，一切對她來說還是充滿新鮮感。主持人方念華表示柯佳嬿的故事分享，代表著初心的力量，柯佳嬿笑回：「所以有時候不要想太多也是好的。」

星期日 tvbs 看板人物-柯佳嬿
星期一 tvbs youtube會上載

"願意拍🎥周杰倫MV嗎？"
那年 顛覆柯佳嬿舊世界🕰
從此踏入～ 不一樣人生
21歲👉🏼幼稚園幫手變女星❗️
MV女主角15年是影后💃🏻
看似長大的柯佳嬿
繽紛的內心花園💐
又有多大的改變⋯⋯📝

4/26 本週日晚間6、10點💡雙首播💡
🔔TVBS 看板人物🔔「柯佳嬿」
柯佳嬿 Alice Ko

要去支持吓

呢一part笑死我
之前爬文見到有Ching推介光漢之前拍嗰套稍息立正我愛你 搵咗嚟睇 好青春成套劇光漢個金宇彬角色同想見你李子維完全兩面嚟 演得好好 好qq

係 光漢好正
有小小gay詮勝feel

好期待

好想聽更多仙女既內心世界

阮三個2 有光漢登場既部份

柯仙究竟有咩係做唔到
跳到似模似樣

唱又得 跳又得 演戲又世界級
真女神

王子tag埋坤達

究竟邊度有得睇你的情歌好想睇啊

仲未搵到....

睇到第13集中間先知大結局...

開始睇小資女
佳嬿果時真係好青澀

我覺得 戀愛沙塵暴個光漢都好正
佢同陳妤場床戲 佢個樣勁high 好好笑

光漢畫眼線
陳妤真係近年好欣賞既演員
植劇場出道 之後既與惡 表現眼前一亮
去到如果愛重來 我們不能是朋友
都表現得好好
成日覺得佢好似原住民

超清純

#想見你不見不散

想見你.jpg

防疫不能鬆懈//勤洗手//保持社交距離//不散佈沒根據的網路訊息

週末沒事在家看想見你，還有週日的看板人物

한국에 계신 팬 여러분들 ~우리 오늘 밤 만나용(윙크) #오늘밤주인공_상견니_올림

鳳南小隊Forever

有郭書瑤一個細細個就聽過嘅名

其實佢都好彩 有好劇本搵佢

想問好耐 其實有無佳嬿嘅sticker

Whatsapp?

Wtsapp TG都殺

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

#922 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

men’s uno 5月號封面人物-許光漢

明天我會到微風廣場參加「2020微風之夜特典: 烏托邦黃金週」特別直播活動
為大家帶逛一個我很喜歡的精品，覺得女生穿戴起來有氣質
大家明天晚上7點可以到以下專頁觀看直播，那我們明天線上見！

#微風之夜特典
Ports 1961
Breeze Couture 微風精品

今集 《阮三個2》光漢cap圖

還沒觀看 ＃你的情歌 的台灣柯比們～

現在二輪戲院正上映中（台北朝代 / 景美來來 / 高雄十全...) 而 板橋林園和台北湳山 也即將加入上映...

海外部分：還在等待疫情後上映，所以還會有一大段時間才會推出DVD 或在網路及電視上出現。

詳情請看 ＃安竹間導演 文字說明還有隱藏版劇照！

有排先可以睇

Incorrect format
用ios

好想睇

不如直接出碟好過啦, 而家咁樣上映都無人敢去戲院

香港唔知有無得上唔上嘅話等出dvd即係起碼一年半載

出碟實好多人買 想見你帶起佳嬿既人氣
我一定狗衝

要用電腦down json檔
然後用telegram/whatsapp send比自己
再用電話save落WSTicK到

會煩少少

要down五色學倉頡之後先add到whatsapp sticker

我兩個app都有啊 但係咁

學陽光普照咁賣俾Netflix 好過啦

竟然仲推緊
不過我都仲聽緊Last Dance，
Hebe翻唱個版本幾正

推到仙女拎金鐘影后

不過佢戲院仲上緊 上完希望佢地會諗下

有冇巴打睇咗本小説？
好唔好睇

有冇人已經玩左 完全滿足左我同許光漢傾計既幻想

玩左幾盞鬼

多久沒跟家人說聲：我愛你❤️🥺
柯佳嬿是～會和弟弟吵架的姊姊
吵後道愛道歉🗣
影后一樣掙扎又勇敢👍🏻
不因為是親人忘了說"愛" 🥰
或正和兄弟姊妹吵架
來❗️分享柯佳嬿內心的想法✍🏻

4/26 本週日晚間6、10點💡雙首播💡
🔔TVBS 看板人物🔔「柯佳嬿」
柯佳嬿 Alice Ko

叫我上車

尋日公視播出既 《阮三個2》
有光漢

有無人有佳嬿女神個本書"我經過了一首詩" 的電子版
實體版已經絕版, 想買都買唔到

我都想買

想買x3

公司有兩隻貓，這隻是惡魔露露。

感謝鏡週刊捕捉珍貴的一刻😂

隻貓貓會唔會變標本....

柯仙好似寫緊本新書
買唔到舊個本唯有等新個本出

好睇 不過電視個劇情會比小説更加完善

你咁講一講 我好驚喎

期待

「分分合合後也會
兌現了心願
想見你每一天」

才女佳嬿

我都想見佢地

唔係好明點解李子維唔早啲出現搵雨萱

我個人係咁解讀
1. 雨萱喺1998年好強調自己係2019年嘅人 所以子維先喺2019年搵佢
2.太早搵雨萱 就唔會觸發到「想見你」呢個穿越條件 咁就唔會有穿越 無穿越 子維就唔會鍾意雨萱
3.劇情需要

我理解係，如果李子維太早出現揾雨萱嘅話

1. 觸發唔到”想見你”，雨萱就唔會穿越去1998，咁佢就唔會同李子維相遇，就唔會有後來發生嘅事，咁李子維就唔會愛上雨萱

2. 李子維同阿叔講過，雨萱揾緊嘅掛住嘅係”王詮勝”。雨萱如果唔經歷個兩次穿越就唔會知原來佢一直掛住嘅”王詮勝”其實就係李子維。對李子維黎講，如果係遇見嘅時候雨萱揾緊嘅係李子維先係有義意嘅相遇(求婚戒指: only if you asked to see me our meeting would be meaningful to me)

贂緊稍息立正 見到原來佳燕同光漢有同一個鏡頭出過

我諗佢地諗都冇諗佢之後會再一齊拍劇仲咁紅

稍息金宇彬好正傻得好可愛
一知道佢哋兩個做groupmate我差d尖叫出嚟

係呀!! 睇睇下突然見到佢兩個同一個鏡頭出現 超開心
真係上哂腦

好想追返哂漢光同佳燕D作品
光漢睇咗戀愛沙塵暴 姜老師 陽光 稍息 我的男孩
佳燕有太多淨係睇咗必聚女人

要追哂真係好辛苦

我的男孩好無睇？
本人麻麻地林心如
好無動力睇

一開頭真係麻麻 之後男主追林心如好好睇 D歌好聽
同埋男主老母係嚴藝文做(做陳韻如個阿媽) 佢好好戲~

不過要忍受其中一個男配角嘅配音 佢華語唔好最後要用配音 每次佢講嘢都係聽配音 勁唔夾

睇緊第二次, track 08入面王詮勝講
"當年的黃雨萱曾經告訴我，如果有一天她走了，叫我千萬不要難過，因為這不是我們之間的結束，而是開始"
依句話黃雨萱係幾時講架??

我未睇呢套 都去睇下先
但係好鍾意 林心如套 16個夏天

今晚 6/10點 tvbs
聽日tvbs youtube

係雨萱in韻如時 同子維講

俊傑

有冇話大概係第幾次穿越講？
完全冇印象

Tvbs正播出 看板人物-柯佳嬿

希望台劇愈黎愈好 國際化
多謝佳嬿為台劇付出既努力

聽日有得睇

有好多雨萱in韻如 同子維講
雨萱同詮勝係大學識
到拍拖既野 劇情都無拍出黎

「我想以王詮勝的身分，按照當年黃雨萱告訴我的話，跟她考上同一所大學，和她再一次相遇。循著這個軌跡，讓未來的我成為 2019 年那個黃雨萱的過去，然後試著去改變 1999 年 2 月 14 號那一天所發生的事情。」

睇完好想買佳嬿本書 😭 絕左版
唯一機會係去台灣既書攤搵

我都無印象有依句
而且依句話同劇情唔ＭＡＴＣＨ， 因為雨萱要第二次回到過去之後先知道子維＝詮勝， 第三次回去佢係０主導權， 照劇情來講無可能亦都無機會講出依句話

啱啱睇咗直播 希望佢有多啲咁有深度嘅訪問佳嬿真係越了解佢越有魅力

我連大陸老翻都照殺，可惜都係搵唔到（唔好話唔支持正版， 想支持都唔知可以點支持， 除非求出版社再出）

係 了解更多佳嬿

電子版都唔見有

救命

柯仙真係好可愛

有無人知韓國播出之後評價係點？

其實柯仙幾時同過王子合作?

Yes, 我同巴打同樣諗法, 所以上嚟問睇吓有冇巴打討論過呢點

稍息立正 不過無對手戲 佳嬿係客串
想見你就唔算啦 客串
其實王子係同坤達好fd
咁自然會同佳嬿都fd
佳嬿既性格 真係好多朋友

#想見你不見不散

大家都有看今天的播出跟專訪嗎？
以下開放三百字心得留言，還沒想好的
也是可以先洗洗睡。

한국에 계신 팬 여러분 ~ 3화,4화 재미 있게 보셨나요?
소감 좀 알려줄 수 있으신가요? (기대) #상견니_언박싱

講開frd, 其實小鬼同坤達咁frd, 佢哋拍嗰陣應該覺得好好笑

中天播緊 第九集

肚臍學長

點會呢

因為只會生劏放血

放過貓貓.

中視播完 我可能不會愛你 之後
稍息立正接檔重播 繼續三鳳製作既劇

呢套好唔好睇? 男女主角都識但唔太中意佢兩個

啱啱追哂 我自己好鍾意曾之喬 套劇都有許光漢 可以追~
不過王子D戲真係好差

我係skip晒王子d戲黎睇
本人就唔討厭佢的
但佢做戲真係好難頂下

我都係好鍾意喬喬
王子就算啦 到而家覆活
佢既戲都係咁屎

但係skip晒 差唔多半套都唔洗睇

王子都係上下節目做下綜藝算啦
有佢既都叫效果幾好
拍戲就...

棒棒堂咁多個唯一唔鐘意係佢, 真係淨係得個樣

Youtube仲未有佳嬿訪問

應該要夜d

出左了

一齊了解更多佳嬿

曾之喬真係交足戲 對住佢都可以喊到咁

喬喬既喊戲超強
佢勁快可以湧好多眼淚
加上佢隻眼又好大

不過我覺得佢唔靚, 可能因為拍埋柯仙度有對比

兩個我都係好鍾意佢地既性格多過樣
當然仙女係完美的

如果兩個要比 我都係揀仙女

岩岩睇完必娶，劇情我有小小飛住黎睇但完全冇影響
女主D戲好得，冇對白都隻眼都交足戲

仲有冇呢D愛情喜劇推介
太舊既就算

睇小資女孩 Btw柯仙同賀軍翔嗰套勇敢說出我愛你麻麻

如果唔係仙女既
又想睇近年既
可以睇下你有念大學嗎 月村歡迎你
後菜鳥 稍息立正 都係愛情喜劇

小資以前睇過，鐘意必娶多d
想睇d 劇情簡單既愛情喜劇

後菜鳥我記得好似係咪炎亞綸同曾之喬
Btw有冇人睇過我們不能是朋友?

睇過 上個月二刷黎
值得一睇

係呀 炎亞綸同喬喬
不過不失 好鍾意睇三課班人

如果大家有用Netflix
轉個vpn去台灣
超多台劇睇 加上高清
必娶 我們不能是朋友 覆活 小資女
好多都有
唔洗周圍搵咁麻煩

得hk Netflix 😭

Netflix ac 世界通用
你轉左vpn就得

想指教，台灣vpn邊個apps好

用左兩日睇晒全套劇 可能我太眼淺
頭1-2集講詮勝離開後雨萱嘅生活 都睇到眼濕濕
大結局 講雨萱四穿後一直喊 ...

我比較想知改變韻如無死後嘅發展 佢會唔會同俊傑一齊？

我覺得唔會 佢由頭到尾都無鐘意過莫俊傑

其實劇情係咁多次既穿越已經有少少既改變呢？
假如繼續loop落去 雨萱係咪唔洗燒左餅帶呢？
因為睇第二次既時候，老子維係機場阻止子維版既詮勝既時候已經見到有少少既改變 所以我先咁問

最近見幾個藝人都有玩 千娜都有
其實我覺得好易傷到頸脊

我用緊panda 幾穩定

光漢x CalvinKlein

其實open ending就由
自己去決定佢地有無一齊
我反而覺得 韻如因為已經想通
加上俊傑默默守係韻如身邊
（局結韻如一醒返，俊傑就係旁邊）
會打動到韻如

加上本身有一個彩蛋係：
「第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

咁我覺得佢地都似係一對啦 亦可能係好朋友
反正我既結局就係佢地喺一齊

佳嬿 you win

柯仙覆人post次次都好正

勁鍾意睇佢地ig fb對答
笑到肚痛

再po多次
之前巴打po嗰條片tvbs del左
Tvbs 看板人物-柯佳嬿

杏仁著到咁靚

依個樣同渺渺, 楓個個年代好似,
而家唔知係唔係因為老左, 睇落同當年唔同左樣

嗰陣時勁pure同埋有啲冰山美人feel, 依家多咗女人味同埋感覺親近啲

而家比較瘦 無左baby fat
以前真係好pure
一直都好鍾意佳嬿平時既打扮 好Casual
好日系風 好襯佢

記得呢集係同子奇老母同埋佢既fd食飯

正~~ 即睇

香港有冇類似莫奶奶嗰類冰食次次睇到都覺得好吸引

太安樓有間叫來來小吃店 黃店

下次去試下

佢地通常開夜晚7-11
去之前可以去佢地fb睇個日有冇開

thanks有冇得雙倍煉乳

那些年，我在山上的日子。

大家都健康嗎

光漢fb / ig

睇新聞話大陸宜家要求港台藝人要宣誓10年政治正確 然後好多商人考慮唔用港台藝人 希望咁樣可以留到啲好演員係台灣啦

係就好

係杏仁同大師食飯呢

記錯

係時候重睇

要啦
不過有一幕同子奇老母食飯
都係著得幾好睇

我未睇到果度
子奇老母仲未出場

典型煩膠角色

仲有最後一集法國返嚟個look都好靚

貼膠布係子奇西裝到
對不起

希望佢唔會宣誓

只能希望光漢唔會簽
搵完錢就回家

有一種陪伴叫坤達！默默守在柯佳嬿身邊 「愛不是找到一個剛好適合的人」

第九集鏡頭外的派派

#想家編的表情同派派
#只是看的是存摺
#月底了.jpg

坤達影佢嗰啲相真係幾正

係呀
而家完美嘅老公
其中一個條件要識幫老婆影相

採訪尾聲編輯說：「我們眼前的柯佳嬿或許就像她的現況一樣，不是過多的浪漫，而是怡然享受的狀態。」
這句定論命中了Cotélac品牌的自由風格 #來自法國不只浪漫也可以很有意思 在生活中享受藝術泉源，在創作中享受生活樂趣，不忘根本的初衷，或許妳我都該學習享受那最純粹真誠的自我💕

#2020春夏新品 #Cotélac #設計師款 #R系列壓褶洋裝 #acoté #白西裝 #套裝 #全白挑戰 #純粹風格 #金鐘影后 #柯佳嬿 #必娶女人 #想見你 #一年之初 #艋舺 #雞排英雄 #擺渡人 #血觀音
photo by 儂儂 4月號人物專訪

笑死
柯仙係ig同啲朋友嘅互動都好過癮

佢地劇組真係好fd

仙女同9m88

好掛住柯仙

佢地台灣d 娛樂綜藝都少左好多

呢個笑死 一秒破梗

好快仙女快d再拍多套劇
綜藝就黎黎去去都係咁
玩很大 2分1之強 大熱門 WTO
食尚玩家 愛玩客 全民星攻略 醫師很辣
小明星大跟班 我都仲有keep住睇

好想*

佢暫時係咪未有劇開

仙女拍完一套劇之後 都會休息一段時間
雖然好想好想睇佢拍新劇/戲
但係好欣賞佢對自己人生既態度

練完舞梗係食返餐飯

佢話過人嘅一生，多少留返俾自己比較好

坤達同佳嬿

極同意

好想睇佢兩公婆跳放手

佳嬿廣告時間

光漢廣告時間
又多個飲品廣告

咁啱youtube見到 柏宇18年既廣告
雨薇扮小龍女
柏宇扮楊過

仙女的眼睛

關於微風之夜的一些花絮，還是要感謝很多人，很開心的一晚✌️

Bottega Veneta

51黃金週 記得幫襯黃店

什麼！#黃雨萱 又穿越了！
這次竟然回到 1928！

三天連假、想要看更多 柯佳嬿 Alice Ko
歡迎在家看 Netflix 觀看《 紫色大稻埕 》無廣告全22集！

公視台語台 五月底也會播出喔！

想見你

香港Netflix 都有

睇左聊齋－陸判， 點解會係配音架， 係因為大陸唔鐘意台式發音？

今日開netflix套誰是被害者睇
第一個鏡頭就係舅舅

有冇人睇左星座愛情獅子女，好唔好睇

趁假期睇想見你
2日睇到第11集 呢套劇真係有種魔力想人係咁睇
成班演員真係演技好好

支那係咁 全部都係後配

我準備睇呢套
唔好劇透

我可以話idea幾好一日已經睇曬

我自己覺得幾好睇
佳嬿同埋男主（唔記得咩名）
係戲入面鬥嘴好搞笑
佳嬿既造型都好突出
加上有鍾欣凌 洪都拉斯 兩位好戲既綠葉

張孝全都拍好多Netflix 劇

無錯呀 真心全部演員都好好
好想原班人馬拍多套劇
再唔係快d出電影版

可以睇埋獅子女男主有份拍既 妖怪人間
我睇緊 真心推介

算唔算喜劇，我鐘意喜劇多

愛情劇啦 一定唔會係想見你咁sad
但中間位 都會有感動位
好睇你個人既感覺
只可以講結局 你可以算係喜劇既
因為有情人終成眷屬
不過個結局真係俾好多空間觀眾去想像
不過 星座系列都係咁既結局處理手法

有冇人睇過如果愛重來?

兩日睇完 好撚鍾意柯佳嬿
清泉啊

好似係講男女主嗌交 之後類似係平行時空嘅嘢
男主個老婆變咗佢兄弟條女 用咗好多時間先返到原本嗰個世界
發現自己好幼稚嗰啲
就咁睇條線好似冇咩好突出 有女神都唔追啦

神劇水準，不過有啲估唔到係見佢都佔咗好多媒體畫面，但原來收視比與惡仲低一截
以為與惡呢類比較深層次社會矛盾嘅議題未必吸到好多人睇，諗住想見你都偏向愛情劇可能會受歡迎少少，有少少意外

唔係後配問題， 而係唔係由演員本人去配

我諗劇名本身都有Ｄ 影響， Ｄ人一睇就覺得又係台式愛情劇， 連開黎睇都懶

頂 訓教個陣個腦係咁諗返d劇情搞到訓唔著

而且與惡有好大話題性， 連個Ｄ 唔睇開電視劇的人都會開黎睇下， 無計

可能因為佳嬿係台灣
唔會再搵佢過支那配既關係

我渴

就黎睇完小資女
下套睇佳嬿邊套好呢

呢次都算受惠疫情拉高咗收視
近幾年出到與惡同想見你呢啲劇真係難得
希望可以keep住

柯仙真係好幽默

#想見你不見不散

俊傑不要再搖樹了，不會有傢俱或零錢掉下來啊！

#大家假期期間撿樹枝了嗎
#動森梗

猛男撿樹枝

光漢執樹枝

聊齋好， 係古代黃雨萱的故事

我覺得因為大家以為 想見你你普通偶像劇 (我初頭都以為係) 所以唔算太大興趣睇

點知睇落先知咁神...

但與惡個題材比較特別 一出已經吸引到人睇

終於睇晒啦
個彩蛋真係補全個結局

台劇真係越黎越高汁 前排係NETFLIX到睇陽光普照又係好有深度
相比之下韓劇真係比下去 深度真係輸比台劇
BTW 仲有冇其他高汁台劇推介下

宜家追緊netflix 誰是被害者

Btw網上有冇得睇你的情歌?

想見你有冇出OST架

有 6/5出 之前有預購 仲有500盒餅帶

咁我唯有等出個時睇下有冇貨 而家都應該冇左預購

我頭先都睇緊
佢講野好有自己既價值觀
呢種女仔真係好吸引人

今朝都聽左 有如銀

「每個人都有他該去的地方。如果你覺得自己不屬於那裡，或許是因為你正在路過而已。好好的走每一步，不要停留，也不必眷戀。只要經過就好。是吧。」

呢段好inspire到我

真係超吸引人
本身唔會鍾意睇清談節目
但係佳嬿 就好想聽佢講更多更多

暫時無 因為台灣仲上映緊
希望發行商會因為疫情
選擇放上串流平台播
好過出碟

台劇近幾年都好多高汁
與惡 植劇場 ....好多好多
其實以前既台劇雖然都係愛情爲主
但係又真係好好睇 好深刻
近幾年 社會題材多左好多
同埋有外國公司既投資 合作
質素愈黎愈高
最近睇緊既 妖怪人間 真心推薦
題材你以為外國先會拍
錯啦 華劇都得

好多句都好有意思
簡單就是幸福 有幾多個人真係做到而感到幸福

台劇以前真係SELL愛情多
而家睇劇個熱度終於開始去返台劇到

收視好多因素 與惡的確題材比較好
愛情劇唔係太多人會睇
加上穿越題材 比較唔現實
反而與惡既題材 貼切台灣社會現況
由其鄭捷既捷運隨機殺人案等等
好影響台灣人
我自己覺得與惡真係可以叫神劇
因為自己睇到好代入個劇情
成日會諗 如果我係殺人犯既屋企人
我會點面對其他人.....
睇到自己個心情都好差

始終唔現實既愛情偶像劇
未必可以吸引咁多觀眾
收視其次啦 口碑的確兩套都好好
為台劇爭光

真係 種類多元化 國際化
作為觀眾 真係覺得好開心
見到台劇 愈黎愈成功

啱啱睇完妖怪人間
而家睇誰是被害者
除咗一開始有舅父之外
又有洪哥

我鍾意佢淡裝

妝

睇咗8集，好耐冇睇過要追坐定定睇嘅台劇。對上睇我們不能是朋友，睇咗一半頂唔順要棄劇。

我們不能是朋友 我覺得幾好睇
不過每個人既觀點都唔同

我都係

詮勝個笑容

淡妝有仙氣d

呢場好似係佢呢套劇嘅第一場戲

藝人的生活就是這麼樸實無華且枯燥⋯
/
@alicekochiayen @hsieh_kunda @aes_alien
#想躺你
#綜藝躺很大
#木曜4超躺

仙女個口罩放係地下 唔衛生呀
有無人去親台灣都會飲 蘋果西打
我去台灣除咗分解茶同埋木瓜牛奶
飲得最多既應該就係蘋果西打
同埋菠蘿啤

想問下彩蛋係咪有3個？
見youtube只係得一個
仲有邊到可以睇到另外果啲

你D相邊到睇到?

無拍到 佢係三個idea入面揀一個拍出嚟

歐弟ig

原來youtube個小資女拆開左39集
睇到24 以為就黎結局

因為佢係三立華8版
上年三立放係星期一至五8點重播

佳嬿細佬：單身手..

#今晚10點 #中天娛樂台 #想見你 #不見不散

Only if you asked to see me, our meeting would be meaningful to me.
唯有你想見我，我們的相遇才有意義
穿越時空，孤獨等待只為 #想見你
💕實在太浪漫啦💕
大家相信有永恆不變的愛情嗎？

柯佳嬿 Alice Ko
許光漢 Greg Han
許光漢Greg 粉絲後援會 G.H FansClub TW
施柏宇patrick
by #看這編

雨過天晴，要相信希望。

#boss

柏宇廣告時間

最後佳嬿遮咗嗰個字好似係幹字嚟 笑死

一定係幹字

中天播到第10集

點睇到台灣電視

想知+1

揾到個方法唔駛收費
不過好似係支那嘢
同要用ie先睇到

我另外都有用 台灣好 同埋四季
但係都係要收費 同埋後者要轉vpn

睇得出佢同坤達真係好襯
兩個都係慢活 隨遇而安嘅人
好鍾意呢一pair

我用過四季，但見佢冇中天娛樂得綜合
之後發掘咗呢個
但好似要用ie先開到

用咗一日終於煲完
但講出嚟極可能俾人鬧
不過煲咗成日都想講下少少感受
套劇製作真係一流
劇本亦好用心寫
算係穿越時空橋嘅新顛峰
但係
真心覺得唔好睇（Hit唔中我）
主要三個原因

第一，睇完第二集，已經大概估到編劇想玩乜，結果大部分都估中咗，後來睇返好多人話雙穿越好精彩，但因為最初已經估到編劇個思路（佢佈伏線都好明顯），所以驚喜唔大。

第二，男女主角條感情線吸引唔到我，可能同個男主角設定有關，靚仔開朗又超識社交嘅魅力型男角，寫到佢咁完美但又咁專情（留意一般韓劇男主角雖然靚仔同有特殊身分or能力，但基本設定都係唔特別擅長社交，咁樣先突顯到對女主角特別好），人設說服唔到我佢係專一深情，如果套劇係莫俊傑做男一，可能我會信服啲，正因為投入唔到條感情線，所以睇到尾都唔關心男女主角可唔可以一齊，一直睇得好抽離。

第三，呢個原因好個人，佢播太多歌，本身麻麻地聽普通話歌（未到討厭，只係唔鍾意聽），佢仲要好多段用MV方式處理，唔覺得感動之餘，只係覺得成日播歌好煩。

可能係個個都講到套劇係神劇，期望太大，結果睇完係比較失望，先講明唔覺得套劇係差，只係Hit我唔中，之前睇《我們與惡的距離》都超鍾意，只能夠講呢套劇嘅設定同處理方式唔適合我。

其實除咗last dance之外其他歌播得唔算密
但last dance每一次播都有原因
唔係好似土越難越愛咁9播

四季個中天綜合 唔係直播台
係不斷播中天既節目

有冇人覺得last dance好聽過想見你

等雨萱等咗十幾年都唔叫專一深情
你對專一深情嘅定義都好高喎
定你覺得中間佢個啲咸濕搞笑位令你覺得佢唔專一深情

其實入面每首歌出現個位都有意思 唔係鳩播
每首ost都係每個角色度身訂造 至少我身邊啲朋友同我都覺得啲歌係幫套劇昇華唔少

我估佢意思接受唔到一個又陽光靚仔嘅人咁專一

如果子維係佢講個啲社交有問題嘅人，應該一開始就唔會同俊傑做朋友更唔會吸引到韻如

我覺得last dance 個層次高過想見你x3
last dance 係貫穿成套劇 對套劇太重要

唔關事
而係角色設定同行為說服唔到我係一致
一個完美到咁嘅人
現實我都識幾個（超靚仔又外向開朗，受女人歡迎）
但都係超花心
係個設定上說服唔到我點解佢對女主角專一
編劇越係寫到佢係楊過咁等女主角N年超深情
越係令我投入唔到
金庸寫楊過等小龍女十六年有說服力
係嚮人設附加好多前設（身世同人格上嘅缺陷）
先令呢個溝死女嘅靚仔點解會對小龍女咁專一
立下一個基礎
如果位演員唔係咁靚仔
可能說服力會大啲

我都唔覺得係鳩播
所以我先講好個人
華語歌我只係鍾意聽廣東話歌
聽普通話歌我係投入唔到（唔係聽唔明，而係天生對普通話歌有種反感）
由細到大都係咁

都唔係唔得
但前設要附加好多嘢說服我

所以個角色設定先說服唔到我
我有個Friend性格同李子維一樣
又係超靚仔（無佢咁高大）
又係自動吸女機
所以永遠同時間有兩至三位女朋友
Keep住十幾年都係咁
平均一年換兩三次女朋友
咁我又覺得好合理
因為佢有呢種條件
客觀環境係會導致呢種情況
如果李子維本身好花心
直至黃雨萱同佢之間發生好多事
令李子維變得專一
反而說服到我
套劇早段黃雨萱痛哭自問點解佢要咁好
我睇完都想問編劇點解將個角色設定得咁完美
仲要搵個超靚仔嘅人演
所以我先強調呢套劇無論編導演都係一流
如果要俾分
10分滿分我俾9.5分
但套劇都係Hit我唔中

建議你要明白偶像劇既定位係咩...
不過每個人都有自己既觀點
尊重你

國語歌
唔係普通話歌
我自己好堅持呢樣野

覺得唔好睇都一日之內睇晒
你都幾好嘢喎 睇完第二集就知道編劇諗咩
好彩我喺台灣播嗰陣睇開始睇 本身冇咩期望 又唔怕人劇透 完完全全享受到睇劇嘅樂趣

我都係追直播
睇完一集就想快d到星期日
中左毒咁

超同意
Last dance真係會令我細味d歌詞
加上節奏好特別
可能而家既pop 都係用d好強烈既節省
令到人好快入腦
加上聽過500既last dance live version
真係返唔到轉頭

呢個版本幾好聽

我都覺! 拍埋mv好用心

魏嘉瑩我你近兩年先聽佢既歌
因為見佢上過綜藝大熱門
佢唱歌都幾好聽
如銀就一直都好鍾意
佢同娃娃兩姊妹唱歌都好好聽
今次呢個cover真係幾好聽
唔同既感覺

#想見你不見不散

飲料跟大哥哥，我兩個都要

#小孩子才不跟你做選擇

只係睇左後菜鳥 同 稍息立正
咁多套都係鐘意必娶多d
可能男女主角d 表情生動浮誇d , 同愛情喜劇夾d
冇一套超越到必娶

我鐘意小資女多過必娶可能史經理同郭書瑤條線正過曾之喬同懷秋嗰條好多

第一次睇小資女嗰陣時
史經理對我黎講係
全劇最重要既角色
有佢就一定笑死

我未睇小資女

稍息立正我都好鍾意
雖然王子演技真係好一般
但係佢同喬喬都做到好青春既效果

必娶就唔洗講 佳嬿加邱澤真係太完美
雖然懷秋好難頂

後菜鳥我無乜感覺 正正常常
反而印象去晒三課既人到
佢地加埋喬喬既效果好好睇
炎亞綸既演技就好過王子既

Youtube有

認真一開始係睇完必娶為咗男女主角睇
但睇到後面係為咗睇史泰龍

佢同秦子奇嘅對手戲

但小資劇情真係有d拖
雖然輕鬆睇都幾好睇 睇仙女同邱澤

邱澤以前淨係聽過佢啲負面新聞, 睇完小資女同必娶先發覺佢幾靚仔同做戲唔錯

一直覺得佢對眼 好識放電

賽車手 排球國手 食女高手

由好緊事件知道有依個人

又一個人生贏家

柯佳嬿 面具 The Mask｜#粉墨誌 202005 主打星｜妞新聞

係咪楊丞琳嗰單? 我其實都係

我依家先知必娶有一集係佢自己親自揸車拍炒車戲

紙皮箱嗰幕

楊丞琳好似憎左佢好耐

起馬都叫正面宣傳啦

原聲帶好似開始寄貨

佢地又結婚

係呀 見佢取左件

過左幾年既佢地

佢地兩個螢幕情侶好正
唔知仲有無機會再合作

自己訪問自己 好好笑

之後娛百 偉晉都係咁

好想好想好想好想佢地再合作
佢地真係好夾

之前*

順豐出咗貨 好期待

預計送達時間：5月9號

原聲帶實物圖
台灣網民今日收到
好期待

邊到有得睇想睇開箱文

我都見我果個博客來尋日都寄出咗
好期待收到啊

博客來顯示昨日寄出

下面有comment話認真講幹話

上網睇有人話cd2有隱藏彩蛋

早知唔Q網上訂
信和CD鋪有
仲要平過我簽咭買

頂仲要係現貨

終於由第一個討論post追到呢度

呢套劇真係好好睇 自問好懶好唔鐘意煲劇
想見你係我唯一一套會不斷想翻睇嘅劇 唔睇嗰心勁囉囉亂
唔好話劇組抽離唔到 連我作為觀眾都抽離唔到
介紹俾身邊朋友嗰嗰都話唔鐘意穿越呢種題材所以唔追 好唔開心 又少咗人鐘意想見你

想見你我睇咗第三次 依然勁有感染力
第一次睇只係覺得好正
第二 第三次睇反而喊位多咗
最令我心痛係俊傑同韻如 呢2個角色
特別係莫俊傑坐完監出嚟之後嘅劇情
李子維用盡心機去阻止佢自殺
最後佢都係失去咗佢最好嘅朋友

「這一次你覺得我們要喝多少杯 才能繼續當兄弟？」
好撚催淚 然後李子維跑上去天台 親眼睇住佢跳落去真係喊死

不得不讚係每位演員既演技都拿捏得好好
唔會毫無感情 亦唔會過度過份
睇返花絮 導演幫佢地情緒處理嗰部份都好好 導演仲要好nice 好幽默

編劇嘅細節位，伏筆位都落得好好
呼應哂成套戲

柯仙真係好勁 一人做咗三個角色
唔會令人搞亂2個角色身分 做得好鮮明

希望專頁可以keep住update
鳳南小隊可以繼續fd落去 如果唔係冇嘢睇我個人好空虛

而家追緊必娶女人
柯佳嬿靚到
佢個角色真係必娶女人 我都想娶

好同意要睇兩三次

會同第一次感覺唔同
睇完好失落
所以就會入這個post

我睇緊第三次 仲想睇完再睇
但睇到後面唔敢開 好虐心

同埋佢平裝版都有入
錯過預購嘅巴絲呢兩日可以去望望

竟然會快過官方出

冇快過呀？
官方都係今日出貨 digital都係今日上架
信和啲鋪好似多數都係官方一出貨
佢即日/隔日就上架

原來信和咁快
未試過去信和啲鋪買

有冇訂左OST同卡式既巴打收email

就已經開始送緊俾買家

利申:博來客訂

最後1,2集佢演 陳韻如扮 黃雨萱先勁 完全係唔同本身韻如同雨萱

我用佢shipment code check 唔知做乜check唔到

聽緊原聲帶配樂 好有畫面 有啲想喊好好聽

收到email，但上佢比嗰個網㩒track your shipment冇反應

一個舞后
一個鋼琴王子

影后實力
希望佳嬿今年可以再拎多次金鐘影后

想問下你地係邊個位睇架？ 點解我搵唔到既

希望個post推到佳嬿拎金鐘

呀 我找到了

不過算啦 我之前都未試過為左一套劇 專登訂野

通常幾時金鐘獎?

鳳南blackpink

佢對住塊鏡笑嗰到真係好寒

希望想見你掃哂所有獎
咁好嘅劇本值得有咁多獎

我都係睇完想見你 先煲返之前嘅台劇
睇完想見你同與惡 嗰排個人好dark 好頹
但與惡都好好睇 推薦大家可以一睇
入面嘅社會處境好值得反思

與惡睇撚到喊
都講左台灣算文明
但其實法律都好大缺憾

我自己都唔算眼淺
但係曉文父母係電視台跪喬安
呢一幕 我喊到收唔到聲
與惡的確係我心目中
睇咁多年台劇 最好最好既一套戲

十月

愛女生月刊 5月號封面
施柏宇

岩岩睇曬套劇

一路睇一路喊，尤其係睇到黃雨萱諗起同王詮勝嗰啲開心嘅回憶，或者係王詮勝追黃雨萱嗰陣就會係咁喊

係咁諗起我同我ex嗰啲好快樂嘅時光

btw 我見佢話可能要到付再俾錢???

仆街我老母好憎屋企人訂野寄到屋企門口
佢又會唔問人拆人地d野

我老母都唔鍾意啲嘢寄上門 所以我先喺滾石訂 地址填自取站 但係唔知博客來得唔得

我填左自己屋企
果陣我遲左訂,冇諗咁多

最怕係要寄付,我老母唔識搞

即係個運費超出預購嗰陣估算 要再補

關稅果d

btw 岩岩check 博來個code 已經有資料
佢用Skynet Worldwide Express
我諗聽日打去香港果面問下佢可唔可以去佢倉拎貨

頭先睇完必娶第10集
個劇情好bitch
男主阿媽同佢個妹真係好鬼煩同怨婦feel

去KKBOX TW既story
有幾條你無可能會答錯既問題
可以去答下

想見你原聲帶 係KKBOX有得聽啦

葛蕾姐（男主阿媽）
成日都係做煩膠老母既角色
不過佢真係實力派演員
與惡既佢 作為一個受害者母親
演得好好

雖然係過去咗
但係有回憶都係一件好事
喊完 回憶完 再出發 加油

但佢個整容樣唔掂

佢又真係整得好fail基本上有佢+曾之喬懷秋啲劇情我都飛鬼哂算

呢樣真 佢個樣係幾趕客
由其個嘴

頂 我都係
我見到第二男主角 我都頂唔順要飛左佢
條友又想chok表情但係又chok唔到

今日再試多次shipment tracking
見佢今朝到咗香港啦

曾之喬同男主老母係角色設定唔討好 但都係好戲
懷秋就...d戲都幾普通...樣都一般

#想見你不見不散

在悶熱天氣中用好音樂緩解你的壞心情

『想見你』電視原聲帶
♫ 數位平台正式上架 →

懷秋 我真係一直都唔多鍾意佢

鳳南小隊

Yes

我唔係順豐送
唔知點解佢用咩澳洲商 TOLL(DPX) 寄

想見你喺5月尾會喺J2播

就算要四刷 都唔會係CCTVB

見佢分21集
同馬來西亞astro播既應該一樣
應該會有埋序幕 但係斬到碎晒

佢啲配樂唔係用翻原本嗰啲架咩?

粵語配音 唔係講配樂

Sor眼殘睇錯 應該有得轉原聲掛

睇原聲就唔洗睇cctvb啦

總結 冇必要睇

啱呀 無必要睇cctvb

【#粉墨誌主打星 05月號 - 柯佳嬿 】面具

敬請鎖定5/10出刊的 #pinkink #粉墨誌 #柯佳嬿 #妞新聞 #niusnews #封面人物

柯佳嬿 Alice Ko

仙女

我諗聽日應該送到

訂博客來已經收到真係好靚

我諗最快今晚可以送到自取站

有冇收到CD嘅巴打有冇開箱睇下

可以先睇ptt嘅人開箱文

見到有呢張海報
好開心

我地餅帶應該係一齊運架 我個status 都係咁 一模一樣

好期待好期待好期待

應該唔捨得拆

我嗰盒都係同一班機

好幸福呀 希望快d 有

我都唔會拆
因為無機可以播
如埋想留黎收藏

收左貨
不能不拆
但盒卡帶未必拆

我個 Number 6862

唔捨得貼

好正

其實隱藏版彩蛋姐係咩

我都係指卡帶唔拆

彩蛋係 配樂那張的最後有孫盛希清唱版片頭曲

有冇巴打已經收到實物

我仲以為VIUTV 會買到

希希

唔會拆
真係好靚

今日去旺角都冇哂現貨,得返普通CD 版

No. 係邊到睇???

我都想 本身未知cctvb買咗既時候
諗住viu買過必娶
應該大機會買埋想見你
點知....
不過點都唔會睇cctvb
完。

不過VIUTV 都買過無線已經播過既韓劇

滾石送比柏宇嗰隻
用返柏宇既生日日期

就算viu買 都應該係幾年後既事

當重溫

CCTVB 斬件播不如唔好播

正如老妖講, CCTVB 配音一定配到垃鳩圾

無錯 絕對唔會睇配音
由其CCTVB
嗰時viu配必娶 我都頂唔順

個OST 個號碼係咪個個都唔同???

係，獨一無二嘅
我見ptt有人係7000幾
真係好多人買限量版

盒的右下角金色字
見台灣人二千幾號
所以必定唔止500set

我5326

呢張仙女真係好靚好靚

靚

7363

成個design好靚
唯一投訴係外面個膠袋封口條膠好撚痴
開果陣抆到變哂型

仲掙扎緊開唔開

無開到就咗擺喺度
但如果有walkman嘅話好想聽伍佰個帶

宜家係咪冇得再訂樓上嗰堆嘅嘢

昨天信和有現貨

聽日去望下先
係未地牢

老老豆豆 必娶女人最後都好拖下

好似話賣晒啦
信和一樓定二樓電梯口唱片鋪

再黎睇下佳嬿坤達既婚紗相
日系小清新婚紗
係京都取景
真係人靚景靚

佳嬿係之後既訪問
講過當時拍婚紗相時既感覺

「我想念京都的那個下午，你在飯店笑著睡著。我當時覺得如果世界就這樣毀滅了，我應該也不會有什麼遺憾了吧。但是，天，婚禮還沒到呢。」

Sweet到

只係覺得結局美中不足..

好似有個訪問話佢連鞋都唔記得帶

影婚紗相唔記得帶鞋，婚禮唔記得帶nu bra

除左fb official page同youtube仲有無邊度有佢地三個啲片好想睇多啲佢地既相處

呢種劇情都係結局結婚 冇咩突破點

佢去韓國果part都幾好睇
但收尾可以更好

結婚唔係問題
係環真同郝萌講佢唔知自己想要咩
之後隔日 就用一個好老尷既
方式去求婚..

係

Tvb式結局…

佢有次上娛百話試過上身執到好試正然後踢拖去睇戲

勁鍾意佢平時po既出街look
好清新日系風
好襯佢

陳大天成班人係百貨公司跳舞
嗰part真係超老尷
（必娶/小資女都係同一間百貨公司取景）

又靚又有氣質

好彩我係睇咗必娶先睇小資女
所以相對嚟講小資好個結局仲頂得順

之前有巴絲話可能因為同二月廿九個題材太似所以先唔買

咁樣真係好可惜......
二月廿九我都好鍾意
有相似題材 有比較性
可能會仲吸人引睇...
總好過 佢播完二月廿九
之後搵套韓劇接檔...

可能佢怕比下去？

柯仙影硬照 有種型格

但佢一講野就有少少喜感, 成日覺得佢會講笑料

日型依種結婚相好正

好想將來結婚都係咁, 旅行結婚影相 收工

冇得比較
故事結構 同 玩時空都唔用
2月29 比較小品

想見你製作都算大ga 佢劇本都緊密d

我睇完真係心諗做乜鳩

佢突然9up一句好正

可能viu 自己d 高層怕 佢地就係覺得自己小品 人地大製作 會比下去掛

我好鐘意佢生活可以咁有態度
對自己又誠實
我都想自己可以過得好慢活同有態度

真心 佢兩公婆真係sweet到爆 我瘋狂搵佢哋啲訪問睇 佢哋嗰種唔係刻意哂恩愛而係骨子裡低調嘅恩愛娛樂圈真係好少有記者一提到對方嘴角即刻上揚仲要成日低調放閃

肚子餓要吃賈以食日還是佐室？
柯佳嬿：當然是曾拌麵啊～
這回答太聰明了XDDDDDD

賈以食日係賈靜雯既品牌
佐室係修既品牌

4月號人物專訪—Bella噥噥 | 雜誌高清圖 |
談起另一半-坤達，柯佳嬿說：「我工作時太容易投入，過程中會什麼都不想管，還會忽略很多生活上的大小事，但他總是很包容我！」❤️❤️❤️

《你的情歌》未曝光劇照
轉自 安竹間導演ig

好想睇呀

【鏡大咖番外篇】坤達＆柯佳嬿 老婆不是我的老婆也OK｜鏡週刊

應該會出碟掛~

係喎 其實套愛的欺詐犯好唔好睇的？

第二張圖個男仔有啲似大鶴

啱啱收到OST啦
個編號係6178

好睇 覺得幾好笑
同埋拍攝手法好特別

佢得21歲 仲細過柏宇
要拍住大14年既佳嬿

個design 真係好靚

香港上映嘅話我一定仆去睇

等我搵下係邊到睇先

但係佳嬿唔似大佢14年

我盒原聲帶都到咗自取站啦轉頭去拎
好期待

不過我覺得個紙盒會好易壓到/整污糟
所以我入返個膠套
同埋我拆開埋伍佰盒帶個套，唔拆好似好啲

拆就會返去1998

我想返去1998

我喺博客來訂都收到啦
兩張海報都好靚，一睇背面就即刻諗返起啲劇情

睇與惡真係好沉重 每集個片頭真係好正
演員D戲都好好 尤其係大芝阿媽

希望香港會上映 我仲有5張免費戲飛上年擺到而家都冇嘢想睇

終於收到
我喺006962

柏宇有無friend code可以俾我地
去你個島玩

希望可以上

唔知點解我仲未收到。。。

信和有現貨 $240
已買

number 係咩

莫名既感動

006037

#想見你 #中天娛樂台 #每週日晚間10點

好希望時間可以快轉
眼睛一閉，再次睜開眼就到週末可以 #想見你 唷😆😆😆
#再撐一下下就可以迎接美好的假日

腦海係咁播果啲好深刻既畫面 係咪時候刷多次

真心想

我完想見你之後睇咗必娶同小資女
我準備好2刷啦

但好難抽離

講起我仲未睇小資女

柯仙經典作 點都要睇嘅

黎緊睇下先

果時嘅佳嬿好cute

宜家都好cute

嗰陣好pure好true, 依家係仙女氣質

唔好太大期望ptt好多話覺得一般般
抱住睇柯仙嘅態度睇比較好

值得留意埋媒體態度 對比台灣香港媒體會發現好多唔同 報導手法有好有唔好

巴打你呢個問題講得好好
台灣雖然有好多新聞台
如果無睇開台灣新聞既
一定好唔習慣 覺得台灣新聞誇張
台灣新聞既報度方法就好似娛樂新聞咁
會不斷放大 因為台灣太多新聞台
競爭自然極大 個個都爭住報獨立
莫視段新聞既真確性/對他人既影響
不過現實就係咁
我自己都有睇台灣新聞台既習慣
如果要搵一個類似香港新聞既報導方法
應該只係得公視
加上近年奶共奶得極明顯既電視台
Eg:韓國魚專用宣傳新聞台 中天中視
所以多選擇之下 都要睇觀眾自己點揀
台灣新聞的確係無香港新聞既報導方式咁悶
但係卻比較兒戲

講返與惡
除左曉文（大芝）父母超好戲之外
其實成套劇既演員都好好
我想提既係洪都拉斯
以前睇全民大悶鍋/最大黨睇佢扮政治人物
真係扮得超似 一向覺得佢定位係諧星
但係係與惡 見到佢演出既呢一面
真係超好戲 好貼切
佢同賈靜雯既對手戲 真係印象勁深

就好似睇花甲見到王彩樺做盧廣仲阿媽
一個離左婚 但係自己個仔對佢無乜感覺
唔知點面對個仔既阿媽
從來無諗過台灣濱崎步演得咁到位
真係勁催淚....由其係自己奶奶過左身
只可以遠望佢最後一面
都唔敢行過去送佢最後一程嗰幕

愛情劇係好吸引
真係可以比個空間我地幻想
但係社會題材既劇 太貼切自身
的確更加令人有共嗚
台劇加油

自己覺得還好 一套電影咁睇
當然最主要係有佳嬿

終於收到了 6585

真係好感動

的確台灣新聞誇張化呢個問題幾嚴重
所以我一般都藍綠都睇下，例如tvbs同三立
公視係類近港台嘅模式，所以準確性最高
不過對比香港台灣，香港電視台新聞覆蓋性實在太少，有線 now甚至港台新聞一節都得半個鐘，但台灣一節新聞係一個鐘，變相資訊性好強，香港唯一跟得上嘅得cctvb，但呢個中立性又受質疑，所以亦限制咗香港人視野
台灣其實好多錢放落新聞台，所以相對戲劇資源就比較少，香港就相反，所以呢個就係媒體取捨

與惡基本上每個人發揮都好好
每個人都揾唔到另一個可以替代嘅感覺
印象最深係國家殺人呢個概念，某程度上都係維穩嘅一種表現
而媒體喺當中其實扮演咗一個好重要嘅推動同維持死刑嘅角色
喺一個咁相對民主嘅國家下有著呢種極端手法，其實都值得深入探討

但係值得一提嘅就係
可能因為香港TVB退晒
所有TVBS嘅股份
所以可以見到TVBS嘅新聞立場中立左
我反而睇得多既係台視 tvbs 同埋民視新聞
藍營既我只會係大選期間先會睇

香港嘅新聞得半個鐘一節
的確係太少
因為剩係得CCTVB先至會有新聞台
係免費既數碼頻譜
其他電視台嘅新聞台可能你要裝佢
先睇到 就算免費 都可能係app睇
呢個問題就係個垃圾香港政府點去發牌

的確係 死刑呢個問題好值得關注
睇與惡 內心好多矛盾位
施害者/受害者家屬感受既矛盾位...
我自己都覺得死刑好極端
作為一個法治社會 文明國家
所以值得反思...

真係

今日先收到貨
7350

同埋台灣嘅新聞台有好多政論節目
香港除左Now朝早有嘅時事全方位之外
其他新聞台比較集中喺報道新聞上
比較欠缺幾位嘉賓同主持人一齊做深入訪談嘅節目
之前有睇過年代向錢看 分析得都幾好睇

一個鐘新聞時段其實香港都有
有線而家係19:00–20:00
Now係21:00–22:00

但呢兩個台冇咩可能有免費牌 主要原因係政府嘅立場同呢兩個台相反
傾向保住83係唯一新聞台去同大眾洗腦

而家台灣最多人睇嘅電視台 應該係三立/中天/東森/tvbs

時事全方位 如果有姓許嗰條友
做嘉賓主持 我就唔會睇

Now同有線都有渠道去提供免費新聞
雖然唔係電視 但係都算足夠

反而我所知 民視應該最多台灣人睇
其餘你講既都係多人睇 我唔係指新聞
新聞就tvbs一直都最多人睇

我係講新聞台
我知八點檔民視收視率好高

整體平均收視率黎講 tvbs係最高
但計黃金時段新聞台新聞/政論節目 三立/中天/東森係最高

論政節目我自己真心頂唔到
成班嘴炮

民視唔只8點檔收視高
綜藝節目都好高

講起與惡
最新套誰是被害者都好好聽
睇睇下個心有啲sad

睇到第二集..
先想講道具真係好逼真
直頭係美劇質素
溶屍部份

識一個朋友喺中央社做，講過tvbs喺tvb撤資後仲留有tvbs香港部，直接可以取得tvb新聞片段，入面基本上黃嘅比較多，但都有少部份藍，所以tvbs報新聞會時時唔同立場，就係睇邊個文字記者出稿，因為咁話有咗比較「中立」嘅感覺不過一到選舉就係高層話事，所以就會現原形

香港始終搞媒體生意冇錢賺，政府發牌與否我估計都好難改變成個架構基本上tvb cable now都蝕錢，所以冇咩可能可以似台灣咁搞得好好，仲要有良心肯中立報導嘅，真係難

呢排又有幾單謀殺案判刑引爭議，而蔡政府當初係話推動廢死，結果都俾民憤搞到要支持上訴，呢個議題被佢加入咗政治元素之後，只怕以後對立會更強，更難理性坐低討論，所以其實好可惜呢套劇帶動咗討論，但冇辦法改變現狀

拎咗 7079

死刑呢個議題 真係好難解決
綠營咁多年都推動廢死
但係一直高民調都係反對廢死
加上近年 隨機殺人案 好多爭議既案件
媒體既大肆報導...太多因素影響
民眾對死刑既感覺...

見地盛希 柏宇佢地都係生日日期
作篇號 滾石真係好有心思

地=到

想吹奏下個男仔
佢叫謝博安 唱歌幾好聽 有拎過超偶冠軍
最近佢組咗隊樂團叫 鹿洐人 啲歌幾正

本身唔識佢 見到你的情歌
先有search過佢既資料
真係唱歌幾好聽 超偶嗰陣得14歲

陳韻如自殺前講過
比人殺會有人記得佢
自殺只會覺得佢可憐
係咪咁所以莫俊傑為左有人記得佢
先至話係佢殺韻如為佢坐監

我覺得唔算係為咗有人記得韻如 佢係想了咗韻如嘅心願 所以先至無講個真相出嚟 雖然兩者意思好似差唔多

大哥哥 我的名字叫黃雨萱

唔知有冇人咁啱拎到自己生日編號

#想見你不見不散

明天就是母親節，別忘了媽媽也會想見你❤️

呢幕藝文姐超強演技搞喊我

好難會中到
仲要我生日同光漢同一日 更加冇可能拎到一樣嘅編號

光漢係咪係大陸 所以未收到佢隻伍佰

訂極都無佢份

好笑 佢有排都收唔到

係啊，拍電影冇咁快返，起碼都要兩三個月
見啲人話佢可能仲會上啲大陸綜藝

沒事兒 我對佢有信心 佢會返黎架

感覺佢話自己想專注拍劇 所以唔出專輯唱歌
係證明佢係想做一個好演員 唔係純粹為左錢做藝人
佢一定會有更加好既作品 俾我地睇到既

我都對佢有信心嘅
只係覺得大陸啲綜藝真係唔係人上咁
揸乾晒啲藝人搵命搏咁款

小心啲呀

大鶴咁睇落去真係好細個

啲新聞好似話係快本姐 應該唔會好似高以翔嗰啲show 咁demanding

係咪850110

所以之前D人炒作 坤達同溫妮有野

我真係唔撚信

原來柯仙係摩羯座。

性格： 1月10日出生的人，最大的特性就是實際，對每個狀況都能夠觀察入微、仔細分析，並依此行動，少有不切實際的希望或是幻想。 他們也對自己能實際評估事情的能力感到自傲。

Same 絕對唔會信

應該唔會印埋年份既

大鶴係全劇最似高中生嗰個

本身唔想po
因為對樂壇人瑞好反感

少有DISLIKE 你

起碼都叫做多啲人入坑睇

000110

應該唔夠一萬隻, 我見所有人都係4位數

呢個我自己都想俾自己腐皮

印埋年份 佳嬿會嬲 講笑

可以咁諗既

個frd好慘 岩岩諗住去信和買
佢見$290無買到 (琴日$240)
兜個圈返去間間都無哂貨 得返普通版

其實去到5月6號零晨都仲可以網上買, 我都係個陣時買
尋晚送到

但我屋企本身就無CASSETTE 機, 點知連唯一CD PLAYER 都壞埋, 得物無所用.........................

收藏用所以本身都冇諗過會播
點知樓上有人話有隱藏版
但我乜機都冇，冇得聽

彩蛋係cd度，唔關卡帶事嘅

Dvd機嗰d有無？

向好方向諗香港有人睇

好多年無見過炒價CD😰

諗住買部外置連labtop嘅cd機算

係咪斷哂貨？

有巴打好似話信和都無晒special set
可以再去睇吓

光漢快d拍完返台灣

返去同仙女跳舞~~

差佢練舞

又一套台劇 -- 誰是被害者
今年台劇真係上位

呢套真係好睇
美劇質素
仲煲緊
香港 台灣都係Netflix 排行榜Top1
終於打低韓劇

笑死 柯仙成日都cue光漢不過想話光漢每一條都讚算係咁 因為佢基本上淨係讚柯仙

佢敢唔like

佢哋啲互動真係好cute

終於拍完雜誌？

突然之間發覺彩蛋黃雨萱紮馬尾個look有啲似沈杏仁

冇上post連有原聲帶訂都唔知
想要特別版

其實必娶女人去到最後, 蔡環真個LOOK 都好似杏仁

琴日睇想見你 黃in陳鬧李子維個感覺都有d似杏仁鬧子奇咁

有邊個對藍千樺唔反感

004818 支援

想見你個fb page 有賣廣告架

恭喜

沒有人是完美的！柯佳嬿褪下面具後的真誠告白「無需故作堅強，不一樣也很好」｜妞專訪

屋企搵到兩部cassette player 有一部仲要係Sony
但兩部都係壞 播唔到

其實一睇就知係呀哥照顧呀妹咁
同埋溫妮對其他人都係咁

至少廿年
入邊皮帶必斷

有人識整的
但幾百蚊

話哂部野都係我老豆中學嘅產物...用唔到都正常
睇過想見你部Sony wm-2 炒到勁貴

小佳嬿好可愛

鼻子真係遺傳

無機會聽了

貴到顛

4千遮, 如果真係1981年出品, KEEP 住40年個個儲存費都要啦

中天播到第11集

中視開始重播 稍息立正

謝芝齊咁就打爛左3千幾蚊

睇梗

絕晒版

喺電視睇係另一種feel

G齊

有冇人知邊到搵到結局啲劇照
好靚好想收藏

#想見你不見不散

去年的昨天。鳳南小隊畢業照

鳳南小隊

拍完一年仲咁frined

希望佢地既友誼可以好似鳳南小隊
一直keep落去

期待柯仙之後既作品

好想仙女同坤達一齊上玩很大

希望快d有新作

坤達都post咗射箭

我地都好想睇佳嬿新作

神射手教老婆射箭

楊丞琳都上左玩很大
希望佳嬿都去啦

希望快d 有電影版

玩很大有喺ig comment
好想願望成真
佳嬿好少上綜藝

真係極少
最近除咗楊丞琳上玩很大之外
連無去過外景綜藝節目
既鍾瑶都上超級同學會
希望佳嬿可以上玩很大
佢哈哈哈哈既回應算唔算會去呢

超級超級超級期待

柏宇都想睇Sandy本書

幾時有愛的詐欺犯睇
電視電影係咪 = 電影，定有好多集?
完全唔明咩叫電視電影

電視電影係電視台播嘅電影
戲院唔會上

想見你登上韓國排行榜第一位

這是一定會的

好久沒聽到你的聲音 施柏宇patrick
想見你了❤

#想見你
#本週六晚上10點起
#衛視中文台精彩再現

想見你再次重播 衛視中文台（台灣版）
中天娛樂台下星期日 最終回

原來有8000隻限量OST

許光漢擠下鄭元暢 《想見你》攻韓奪naver台劇搜尋第一

絕版 應該唔會再出

各大串流平台都可以聽到
想見你OST

楊繡惠竟然唔識光漢
王彩樺都識

光漢同漢典既共同女友 Lulu

正呀 我地有份

直樹都好正架

500變 8000

不過都好
我地香港都買到

09嗰陣唔知係咪2000變7000 簽到佢手軟

係囉 如果得500就唔到我地買架啦

揪是這個眼神 顏毓麟 KeennnyY
想見你了，謝醫師。

#想見你
#本週六晚上10點起
#衛視中文台精彩再現

仲會變炒價

有冇人知

兩個小朋友

出左條新既訪問片
仙女100分

又再重播會唔會播足一年

衛視播完 可能去返中視 講笑

佳嬿快d生返個

又真係有啲似

大文 縮細黎睇真係幾似
由係個髮型
家嬿

家燕媽媽...

去廈門拍戲lu

老實講 對呢套咩你的婚禮絕對無興趣
只望光漢拍完就快d返自己既家 台灣

我第一時間都係諗起家燕媽媽

真 但都期待光漢會表現成點
唔知佢拍完呢套之後有咩搞作見下半年行程好似無官宣會有咩活動咁

可能等光漢完左呢套檔期
先開拍 想見你 電影版
如果係就好

個人覺得劇個結局已經係子維同雨萱最完美既ending唔知編劇有無咩idea可以拍到電影

我反而最想佢地幾個一齊拍綜藝 好似請回答1988咁一齊去玩

因為想見你先去睇咗必娶女人 勁鍾意> <
希望今年柯佳嬿金鐘再下一城

有一種愛叫黃雨萱和李子維
想見你了，李子維 許光漢 Greg Han

#想見你
#本週六晚上10點起
#衛視中文台精彩再現

希望可以

去玩很大 一定超搞笑

其實比起電影版我寧願佢地原班人馬開過套新劇始終個結局已經寫得好好，唔想佢地夾硬續寫落去

其實都係 會好驚個我自己覺得好完美既ending
會唔會再寫落去會走火入魔
但係之後最終回live既時候
導演佢地都講過拍電影版係有好大可能
我自己覺得原班人馬開套劇當然最好
但係如果開電影版 我都會超級期待
我自己相信三鳳既製作團隊
一定會諗到個好劇本先去開拍
最重要係 我好想好想繼續見到佢地

鳳南小隊Forever

明晚 22:00 衛視中文台
再一次，想見你。

距離首播最終回的那個夜晚，
已經過了整整三個月，
然而這段時間來，我們收到的支持與鼓勵不曾減少
無法一一回覆，只能在這裡深深說謝謝謝謝謝謝。

過了一個春天，
我們將重新啟動一系列的連載，
將《想見你》與 蕭詒徽 合作的
專屬詩句、日記，完整分享給大家；
也邀請你們一起，
以一個只屬於自己的方式，
再次閱讀《想見你》；
也許將會發掘新的寶藏──就在你的心底。

#每週六傍晚18點連載
#每週六晚上22點重播
#衛視中文台

Cool Style Magazine Taiwan
5月號- 施柏宇

好想喊

頂以為見到自己電話
我都轉咗呢張wallpaper

因為終於等到佢放張hd既上黎

近期工作之瞬間。

Are you ok ?
I’m fine thank you and you?

忙碌之餘大家注意身心健康👍🏾

光漢fb/ig

我都用咗好耐 早兩日先轉呢張高清

四刷完返嚟
之前睇大結局唔識喊
睇返雨萱同李子維告別嗰到好唔捨得 忍唔住流咗眼淚

因為想見你 特登去睇dcard睇下台灣人嘅評價
覺得佢地有點雞蛋裡挑骨頭
話好多話題冇講得好deep 結局太平淡

要一套劇 用13集塑造一嗰社會普遍遇到嘅環境
最後所有狀況都收到筆
e.g. 韻如終於樂觀咗 嘗試肯定自己
同家人關係唔再好似以前咁薑

呢個結局 雖則平淡 但絕對對所有忠實觀眾嚟講最好嘅ending

希望出電影版 因為我會忍唔住再刷

四刷

小資女孩變必娶女人

無係台灣讀大學點入到DCARD?

香港讀u都入得

她是陳韻如，還是黃雨萱?
想見你了 柯佳嬿 Alice Ko
#今晚10點
#想見你
#衛視中文台精彩再現

佳嬿真係超級靚
我心動了

佳嬿都可以睇左好多次
今晚唔睇了

可能*

搶打卡同埋搶手袋

呢個look似杏仁

通常拍電影版又會有d事發生，但我覺得呢個結局好完美，如果再嚟會想係好似彩蛋咁既甜蜜小片段就得

今天想要跟你們說一件嚴肅的事情，
想見你在第12、13集中韻如的反轉，
相信當時都帶給我們深刻的反思，
韻如在網路不發達的年代，
就需要承受同儕之間的言語批評，
但現今的社會，不只是同儕朋友之間，
還多了網路。

當前面在鋪成「誰是殺死韻如的兇手？」時，在觀眾心中有各式各樣的答案，
今天想要跟你們說的是⋯
「其實我們都是兇手」。

我們可能都曾不分真相就在鍵盤後面批評別人，「她好隨便」、「你的小孩長得好醜」、「他爸媽應該很後悔把他生出來」、「妳全家去死」⋯
更多不堪入目的文字，
每個人都可以是審判官，
都可以是當事者，
都有權利可以傷害一個你可能不認識的人，
甚至拿著文字刀刃一刀一刀刺死別人，
但這樣的我們得到了什麼？一時的快感？
還是對我們人生有很重要的意義？

如果你跟我們一樣，
曾為了韻如受傷的心感到心疼，
如果你跟我們一樣，
曾因為玫瑰少年的消逝感到傷痛，
請你跟我們一起，
一起對這個世界釋出更多的善意，
我們可以討論，但不要隨意不負責任的評論，有更多更值得關心的事情等著我們去挖掘，
希望有一天這個世界會變得不一樣，
而我們都能為這樣的世界盡一份力。

犀利人妻 出電影版既時候
都俾人話成套戲似 廣告植入電影

8點鐘有得睇係FACEBOOK ？

今晚10點 #衛視中文台
再一次，想見你。

【#想見你x蕭詒徽詩文連載 #01】

/Track 01/

按了快門之後
後悔的手指──
世上又多了一張
沒有你的照片

耳機裡一首歌記得你
等過的路口記得你
牆上那些照片還記得你，每天對它們
說一次謝謝

其他人漸漸看不見你了我知道
沒關係我依舊經過
我經過然後他們想：
今天又只有她

因為沒看到你
而想起你──沒有你的我
提醒著他們。就像一張沒有你的照片
提醒著我

▶️▶️⏸

/Note 01/

牆上的那些照片記得你。耳機裡的歌記得你。我有時候非常嫉妒它們，因為它們比我記得更清楚。看它們聽它們的時候，我彷彿被許多更熟悉你的人團團包圍，他們詳細地告訴我你本來的樣子。比我向別人說起你的時候更加詳細。

我有時候卻因此非常感謝它們。

總是忍不住要拍新的照片，因為我就要忘記了。拍照的時候總是以為拍下來之後就會清楚地記得，其實拍了照之後還是只有忘記。非常狼狽的忘記，因為明明相同的一切就在那裡。除了你之外沒有什麼不同的一切，只是從書架上抽走一本書而已的一切，原來即使如此人類還是會漸漸忘記已經消失的細節。有時候想：那還不如讓那些店被拆掉讓那個房間整個改裝，這樣還多了忘記你的藉口。

可是我還是常常經過那些店。還是沒有搬家。今天他們在辦公室提到你，和我，我才意識到其實我也是「除了你之外沒有什麼不同的一切」之中的、其中一樣東西。

我有時候非常害怕它們。所以也許，他們也很害怕我。因為忘記是一件非常舒服的事情。要是我一直沒有改變，他們就會因逐漸忘記你而感到愧疚。像我。

⏪⏪⏪

詩文創作／蕭詒徽
今晚10點／#衛視中文台

OMG
Youtube 搵曾之喬channel

【我是在演圈長大的】我是曾之喬 「原來啊，我是綠色植物」feat.柯佳嬿

好開心好開心
終於見到佢地兩個

8點首播

啲人好似由曾之喬拍第一集已經叫佢搵柯仙上去

可唔可以share wallpaper

一定要搵佳嬿

套劇入面佢地啲合照勁靚
希望藉住重播再post返多啲

其實我們都是兇手
呢句令我諗起與惡嘅大芝

同你一樣

第一組街拍先亮相了，你們期待後面其他組嗎～

然後記得經過的時候可以跟阿姨買個水果喔✌️✌️

#gucci
#rightontaiwan

Po多次 8點鐘首播

【我是在演圈長大的】我是曾之喬 「原來啊，我是綠色植物」feat.柯佳嬿

聽喬喬講野 聽到眼濕濕
真係 每個人都會有發光既一日

聽柯仙講嘢有種好治癒嘅感覺 真心唔夠睇 希望柯仙將來有機會搞下vlog嗰啲 又幽默又有深度應該好多人都想睇

如果可以拍埋聊姐個系列就好
唔夠喉

exactly 覺得呢集有少少正經 感覺拍聊姐系列可以講多啲"屁話"唔洗有個主題比框架框住

我係其中一個

我都係但係必娶個尾爛爛地

其實幾心靈雞湯幾inspiring, 不過我都想聽佢哋兩個好姊妹9up多啲

係啊 呢集都唔錯 但可以上多集去講廢話

好似sandy嗰集9up得嚟都幾inspiring

啱啱睇完小資女睇必娶
第4集開頭好好笑

小資好睇？睇左頭幾集少悶

頭幾集已經算好睇, 後面拖戲拖得好誇張, 如果連頭幾集都頂唔順, 應該你同戲唔啱頻率

希望再黎多套三鳳劇

環真x勝男《必娶女人》
韓蓉x鍾少曦《稍息立正我愛你》
雨萱x Sunny老師 《想見你》

右面個PART 的花絮邊度睇到？ 應該唔係正片黎

稍息立正做完之後
會有 稍息立正晚自習 幕後花絮
你上youtube搵就睇到

個結局播出嗰時好似都畀人鬧死，見邱澤柯佳嬿仲專登解畫話編劇寫咩自己就做咩無辦法啊嘛
我自己就最鍾意前半part，尤其郝萌環真互呃階段，好好睇

成套劇 我自己最鍾意釜山嗰幾幕
郝萌跑去買生日蛋糕/即影即有相機
係沙灘慶祝生日
周圍拍拖 影婚紗
去到最虐心既 環真用電話同郝萌講分手
真係人靚景靚

韻如

中天娛樂播到第12集
下星期日 最終回

喬喬ig

又係時候睇

轉一轉台就見到月娥老師

台灣啲電視台今年會唔會全年無限loop想見你

依一幕真係好SEVEN, 只有兩個主角身上有太陽光, 畫面上其他所有野都係黑色

打燈當日落

衛視播完 到邊個電視台播？

我都想知 再繼續loop落去就快冇人未睇過

如果中視播完稍息 之後再重播想見你
就真係成年都係三鳳劇

算破綻少以前睇cctvb嗰啲真係頂唔順，計時炸彈可以㩒個stop就會停咗唔爆

絕對唔好拎cctvb劇黎比較
cctvb劇應該可以同
台灣既8點檔睇齊
一樣都係誇張 又荒唐

有冇人有睇佳嬿同坤達嘅定情作我們發財了

有睇 但係超耐之前

我跟住中天睇重播琴日又跟住衛視中文台睇已經唔知幾多刷但真係睇唔厭

真係 睇極都可以好留心睇

光漢係稍息立正到真係好搞笑

用電話講分手果真係好揪心
郝萌果度已經同環真講結婚

呢套嘢好似好多集

我淨係睇過佢同坤達嗰part啲精華

我無記錯八十幾集
因為好多條線
三立嗰陣星期一至五播
多數9點華劇都係多集數
小資女入面好多人都有份拍呢套

播到金鐘獎

之前見到雨萱同昆布啲WhatsApp錄音無聽到 但係仲對答到

好睇岩岩追完

想問下大家係邊到可以睇到
上網搵親都封區

佳嬿：謝醫師這個look 交往ok

Thx

各位 我終於睇完小資女了 雖然劇情有點慢 覺得甜度唔夠
但真係每套劇既佳嬿都好有氣質 好正呀

雖然劇情好拖
但係我自己覺得睇得好輕鬆
所以會覺得幾好睇

諗住tvbs播完墜愛
會播自家劇 粉紅色時光..
點知買左 我們不能是朋友 黎重播...

係呀 輕鬆睇 真係好好笑
睇完忍唔住開返必娶睇返d sweet 位

睇兜圈mv一次過重溫sweet位

甜死左 想中糖尿病

屋企開咗電視
見CCTVB好似下星期播想見你
把配音

我都聽到
好似下禮拜四開始 j2 播

我都睇到

CCTVB 不了

+1 CCTVB 不了

其實剩係配音都足夠不了, 我寧願睇字幕都唔會睇配音劇, 演員的感情大多數情況下配音員都做唔番出黎

你住台灣？點睇到台灣電視台嫁

我自己覺得好睇配音員既專業程度
的確以前CCTVB有一班好專業既配音員
由係韓劇/日劇興起既時期 （大長今嗰期）
但係走既都走晒 一係就CCTVB炒咗
加上國語都係我地聽得明既語言
所以可以講返最能帶出感情既原聲
點都好 CCTVB 不了

Not 用app
轉vpn用四季可以睇中視

同意
雖然我唔睇泡菜劇
但好多時就算日文都係寧願睇字幕都唔聽配音版
覺得情感上嘅表達會好好多

之前捏的陶燒好了，得到劍山和一些植物，隨意擺放就很好看，感覺陶藝跟花藝很適合同時學習。

都是會靜下心來的事，很棒。

佳嬿fb

仙女究竟有咩係唔識

J2 播

5月28日週一、週二、週二、週五晚上9:35起，無線電視J2台播映

歌詞啲字體係想點

好小學雞
btw J2算播得快

tvb不了諗起廣東話配音已經無曬feel好難想像雨萱俾子維整蠱嗰陣講(哎喲，幹嘛啦)會變成點

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

開到8

真係不了 CCTVB
就算要五刷都唔會考慮

點解唔係viutv買到

如果係viu買一定再刷多次